點解我女朋友可以咁撚完美！！！

0死角 性格又好！！！

同佢一齊真係好開心！！！！！！！！

Bb做咩公開讚我呀

我女朋友冇咁柒

你左手係你女朋友

起底 不推文
出去繼續推旺角

On撚9 開感情台關你撚事咩

女朋友逼你開po?

pull

cctai班能樣真係弱智過人

五毛狗開post 帶風向 死翻老母個閪洞

發自內心的

開個post都叫帶風向

不推文唔用 啲咁嘅時間開post你又咩理由呢

開post關你撚事咩 洗唔洗入紙申請呀柒頭

縮返入老母閪啦

分手當日睇返呢個post就知有幾撚戇鳩

話明討論區 討論下都唔比？
屌人唔用不推文 咁你自己又唔用？
好心你啲cctai傻鳩唔好再衝出嚟柒啦
咁巴閉咪叫連仔禁止人開時事以外嘅post囉

咁你睇下呢個先

希望唔會有呢日

左手定右手？

我女朋友都係塊面圓轆轆0死角

係肥美唔係完美